美國一日唔對中國禁售cpu 晶片，一日都係提供子彈同工具比中國軍方黑客偷竊機密情報

你咪繼續賣u賣晶片比中國囉，人地有電腦就可以hack 9你，偷9你d機密，等同送子彈送工具比人爆你屋